同frd有代溝

可能係我開始跟唔上時代,同frd提起李宗盛作曲作詞好勁,竟然問我邊個係李宗盛。或者得閒傾吓貿易戰,佢完全唔知發生咩事。

就算係打機都好,同佢講dark souls 3或者cod,都可以完全唔知咩嚟。

最恐怖嘅係,唔止一個人係咁,係好撚多人都係咁。

咁你哋以前共同話題係咩

Call g

除左貿易戰，真係唔知你講緊乜春

一定要識咩，你咪同人地介紹下囉

少年不聽李宗盛
聽懂以後無少年